msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jupyterlab\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: jupyterlab\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 409874\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/extensions/nbdime/locale/nbdime.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 242\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-26 01:53\n"

#: /packages/labextension/schema/plugin.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "Settings for the nbdime extension."
msgstr "Nbdime 插件的设置。"

#: /packages/labextension/schema/plugin.json:/jupyter.lab.setting-icon-label
msgctxt "settings"
msgid "Nbdime"
msgstr "Nbdime"

#: /packages/labextension/schema/plugin.json:/properties/hideUnchanged/description
msgctxt "settings"
msgid "Whether unchanged cells should be hidden by default."
msgstr "默认情况下，未更改的单元格是否应该隐藏。"

#: /packages/labextension/schema/plugin.json:/properties/hideUnchanged/title
msgctxt "settings"
msgid "Hide Unchanged Cells"
msgstr "隐藏未更改的单元格"

#: /packages/labextension/schema/plugin.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Nbdime"
msgstr "Nbdime"

#: packages/labextension/src/actions.ts:32
msgid "Diff: %1 ↔ %2"
msgstr "差异：%1 ↔ %2"

#: packages/labextension/src/actions.ts:33
msgid "Local: '%1'\n"
"Remote: '%2'"
msgstr "本地：'%1'\n"
"远程：'%2'"

#: packages/labextension/src/actions.ts:54
msgid "Checkpoint"
msgstr "检查点"

#: packages/labextension/src/actions.ts:58
msgid "Diff checkpoint: %1"
msgstr "检查点差异：%1"

#: packages/labextension/src/actions.ts:59
msgid "Local: latest checkpoint\n"
"Remote: '%1'"
msgstr "本地：最新检查点\n"
"远程：'%1'"

#: packages/labextension/src/actions.ts:84
msgid "Diff git: %1"
msgstr "Git 差异：%1"

#: packages/labextension/src/actions.ts:85
msgid "Local: git HEAD\n"
"Remote: '%1'"
msgstr "本地：Git HEAD\n"
"远程：'%1'"

#: packages/labextension/src/plugin.ts:126
msgid "Unable to query nbdime API. Is the server extension enabled?"
msgstr "无法查询 nbdime API。是否启用了 nbdime 服务器扩展？"

#: packages/labextension/src/plugin.ts:204
msgid "Notebook diff"
msgstr "笔记本差异"

#: packages/labextension/src/plugin.ts:205
msgid "Display nbdiff between two notebooks"
msgstr "显示两个笔记本之间（使用 nbdiff 比较得到）的差异"

#: packages/labextension/src/plugin.ts:230
msgid "Notebook checkpoint diff"
msgstr "笔记本检查点差异"

#: packages/labextension/src/plugin.ts:232
msgid "Display nbdiff from checkpoint to currently saved version"
msgstr "显示从检查点到当前保存版本（使用 nbdiff 比较得到）的差异"

#: packages/labextension/src/plugin.ts:257
msgid "Notebook Git diff"
msgstr "笔记本 Git 差异"

#: packages/labextension/src/plugin.ts:259
msgid "Display nbdiff from git HEAD to currently saved version"
msgstr "显示从 git HEAD 到当前保存版本（使用 nbdiff 比较得到）的差异"

#: packages/labextension/src/widget.ts:129 packages/nbdime/src/merge/widget/metadata.ts:55
msgid "Notebook metadata changed"
msgstr "笔记本元数据已更改"

#: packages/labextension/src/widget.ts:153
msgid "Failed to fetch diff: %1"
msgstr "获取差异失败：%1"

#: packages/labextension/src/widget.ts:255
msgid "Hide unchanged cells"
msgstr "隐藏未更改的单元格"

#: packages/labextension/src/widget.ts:257
msgid "Export diff"
msgstr "导出差异"

#: packages/nbdime/src/common/mergeview.ts:1485
msgid "(…$ unchanged lines…)"
msgstr "(…$ 未更改的行…)"

#: packages/nbdime/src/common/mergeview.ts:1517 packages/nbdime/src/common/mergeview.ts:1549
msgid "Value missing"
msgstr "缺少值"

#: packages/nbdime/src/common/mergeview.ts:739
msgid "Toggle locked scrolling"
msgstr "切换锁定滚动"

#: packages/nbdime/src/diff/widget/cell.ts:222 packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:382 packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:399
msgid "Outputs changed"
msgstr "输出已更改"

#: packages/nbdime/src/diff/widget/cell.ts:223 packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:383
msgid "Outputs unchanged"
msgstr "输出未更改"

#: packages/nbdime/src/diff/widget/output.ts:128
msgid "Output added"
msgstr "已添加输出"

#: packages/nbdime/src/diff/widget/output.ts:137
msgid "Output deleted"
msgstr "已删除输出"

#: packages/nbdime/src/diff/widget/output.ts:268
msgid "Render"
msgstr "渲染"

#: packages/nbdime/src/diff/widget/output.ts:268
msgid "Show source"
msgstr "显示源代码"

#: packages/nbdime/src/diff/widget/output.ts:281
msgid "Trust"
msgstr "可信"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:195
msgid "Cell added locally"
msgstr "本地添加了单元格"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:196
msgid "Cell deleted locally"
msgstr "本地删除了单元格"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:199
msgid "Cell added remotely"
msgstr "远程添加了单元格"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:200
msgid "Cell deleted remotely"
msgstr "远程删除了单元格"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:230
msgid "Deleted on both sides"
msgstr "本地和远程均已删除"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:233
msgid "Added on both sides"
msgstr "本地和远程均已添加"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:264
msgid "Execution count will be cleared."
msgstr "执行计数将被清除。"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:272
msgid "Cell has conflicting IDs! Use a text editor to edit the value (base value kept)."
msgstr "单元格具有冲突的 ID！请使用文本编辑器编辑该值（保留基本值）。"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:349
msgid "Metadata changed"
msgstr "元数据已更改"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:381
msgid "Outputs conflicted"
msgstr "输出存在冲突"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:404
msgid "Mark resolved"
msgstr "标记为已解决"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:446
msgid "Clear outputs"
msgstr "清空输出"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/cell.ts:468
msgid "Delete cell"
msgstr "删除单元格"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/dragdrop.ts:95
msgid "Conflicting cell operations"
msgstr "存在冲突的单元格操作"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/dragdrop.ts:97
msgid "Resolve Conflict"
msgstr "解决冲突"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/metadata.ts:55
msgid "Notebook metadata unchanged"
msgstr "笔记本元数据未更改"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/notebook.ts:239
msgid "Clear all cell outputs"
msgstr "清除所有单元格的输出"

#: packages/nbdime/src/merge/widget/notebook.ts:244
msgid "Clear conflicted cell outputs"
msgstr "清除有冲突的单元格的输出"

